{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159328?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 에쉐르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に注意すべき点をご案内いたします。 料金は基準人数についてです。 追加人数を含める場合、ペンション管理人に相談してください。 最大人数を超過して入室できない場合には払い戻しができませんので、ご注意ください。 ペットと一緒の場合、許可されるペンション以外は入室できません。 付帯施設をご利用になる場合は、追加料金がかかる場合がございますのでお知らせいたします。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約時に先に予約された予約件が優先され、ペンションはこのような誤差に対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 スパ/ジェット機、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙です。 バーベキュー場は利用可能で、駐車も可能です。 ペンションはファミリーと一緒に楽しめる海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含める場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を含める場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、許可されるペンション以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合は、追加料金がかかる場合がありますのでお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合があるのですか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約時にどの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約時には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェット機、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションはファミリーと一緒に楽しめる海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 459
    }
}